初四開工食開年飯

有冇邊間公司on鳩到初四開工，中午食開年飯，係只有指定員工可以出席，部分人繼續留喺office做嘢？

有，我做緊果間就係咁on鳩。